一哥 你d 細 智商唔夠

快d 出來面對群眾， 以免繼續出醜